大家點對付啲分極都分唔到手嘅人？

我平時喺屋企都唔著底褲 事關次次收衫收啲底褲返黎我都亂9咁扔 搞到好難搵 我份人又懶 於是慢慢就有呢個習慣
而小弟一向習慣著波褲當睡褲 咁瞓覺時春袋會痕嘛 漸漸地 我其中兩條波褲個春袋位都被人r左個窿出黎 仲越黎越大

咁我今日就好似平時咁坐梳化打機 無啦啦我個阿妹個男朋友踩上黎講數 正宗mk黎 一黎就好急促而大力咁敲9我度門 我嗰時都唔知乜水 又屠緊龍 咪急住開囉 點知條撚屌一入黎就串77話：搵你個妹阿 我心入面已經屌左出聲 事關呢條撚屌已經纏左我個妹成半年 煩到閪咁 份人又無禮貌 於是就叫佢企門口咪入黎
點知條撚屌當我唱歌 照入左黎
我阿妹一見到佢就想同佢開拖咁濟 係咁叫佢走都唔走 於是我就擘撚大對腳 諗住鎮住個場面 實則掩飾腳震 屌左佢一句：呢度你屋企阿？生滋狗
大家四目交投靜左一陣之後 我阿妹就跟左佢出去了 我以為佢地係想自己出去講數 費事喺度嘈住啦 跟手無耐就聽到佢地喺外面大笑 我以為係佢地好返啦
就喺我耷低頭鬆一口氣時 發現自己波褲個窿露左半個龜頭出黎
今次真係乜face都冇哂了 唔想做人了

喊出嚟
乜面都無了

仲以為你係比個下馬威條仔睇

以後都唔撚知點面對佢地

睇緊第一段諗緊同嗰topic有乜關係
睇到最後大笑左 sorry

其實有咩好笑？定笑你太短

無是咁的 重作

下世小心啲做人

知道

我上等威風，顯現一身虎膽
你下流賤格，露出半個龜頭